%%\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{llncs}
\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Juego de caracteres usado en el archivo fuente: UTF-8
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Juego de caracteres usado en la salida dvi
%% Otra posibilidad: \usepackage{t1enc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Ajusta maergenes para a4
\usepackage{a4wide}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Uso fuente postscript times, para que los ps y pdf queden y pequeños...
\usepackage{times}

%% Indenteacion en español...
\usepackage[spanish]{babel}


\begin{document}
\thispagestyle{empty}

\input{config.tex}

\input{tabla.tex}

\end{document}
